陣間諗住禁隔離鄰居門鐘大叫 戚屙痴！

有冇咩係要留意 ？

咩時候產生鄰居會應樓主既錯覺

唔係掛 我生前同佢地見面都有打過吓招呼架喎